{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153431?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영양 산적펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。この時間を厳守しなければならず、11時から15時までは宿舎はそうじじかんです。人員超過は、追加の費用はないが、不便は甘受しなければなりません。客室は最大人員まで利用でき、追加人員は許容されないです。予約をキャンセルする場合、手数料を確認しなければなりません。予約状況はいつも100%正しくないことができるし、重複予約が発生することができますこのような場合、先に決済された予約が優先されます。客室と施設は他のお客様のために清潔に使用し、無分別な娯楽及び高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。人数を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内では禁止されます。施設の使用は宿泊客の責任です。紛失は利用者に責任があり、毀損または破損した場合は宿泊施設の運営者に知らせなければなりません客室内では禁煙であり、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。退室時には飲食物とゴミを分別して、キッチン器具を洗浄する必要があります。整理後、自由な退室が可能で、鍵や鍵は部屋に置いておけばいいです。ご予約状況によってご予約いただけない場合やキャンセルになる場合がございますので、ご確認が必要です。予約を変更するにはカスタマーセンターまでご連絡ください。また、変更できない場合や手数料が発生する場合がありますキャンセル料は割引前の客室販売金額に基づいて策定され、追加料金は当日現地にてお支払いいただく場合があります。レイトチェックインの時は事前にご連絡ください。業者の規定により破損や紛失があった場合は弁償が必要です。ペットは特別な場合を除き許可されていません。当日予約後、当日ご利用の件はご確認が必要です。保護者がいない未成年者は宿泊及び払い戻しが不可能であり、使用していない予約に対する払い戻しは不可能です",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎた場合、どのようなことが起こりますか？",
            "answer": "11時から15時までは宿舎はそうじじかんです。人員超過は、追加の費用はないが、不便は甘受しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿舎の人数制限はありますか？",
            "answer": "はい、宿舎の人数制限があります。最大人員まで利用でき、追加人員は許容されません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、手数料はかかりますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約状況はいつも正確ですか？",
            "answer": "予約状況は常に100%正確ではなく、重複予約が発生することがあります。この場合、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の利用にはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室と施設は他のお客様のために清潔に使用し、無分別な娯楽及び高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設の使用は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設の使用は宿泊客の責任です。紛失、毀損または破損した場合は宿泊施設の運営者に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者と一緒になければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には飲食物とゴミを分別し、キッチン器具を洗浄する必要があります。整理後、自由に退室できます。"
        },
        {
            "question": "予約を変更するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を変更する場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引前の客室販売金額に基づいて策定されます。追加料金は当日現地でお支払いいただく場合があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインを希望する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックインを希望する場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備を破損や紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の規定により、破損や紛失があった場合は弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "特別な場合を除き、ペットの連れ込みは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、予約内容の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、当日予約後は予約内容の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで予約することはできますか？",
            "answer": "いいえ、保護者がいない未成年者は宿泊及び払い戻しが不可能であり、使用していない予約に対する払い戻しは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 814
    }
}